其實最強電信公司係邊間?

1010?
CSL? SALES:用IPHONE X 可以用到最撚快既網絡
3? SALES: (用左好耐 比平PLAN你
SMARTONE?

中國移動 最撚廢 SALES: 話3好慢

因為電話合約就到期

勁撚柒多電話打話黎

應該簡邊間好

打手死全家

1010 最勁但最貴...
唔會揀佢

SmarTone la